唔講大家可能唔知, 5G黎講上面都唔用華為

不嬲都出口埋堆國產垃圾
圍內就用國外好野

分散風險啫，最大份額依然係華為